突襲打機IU

同我text緊only

佢同我打飛機

同我FaceTime 緊

好撚正呀

頭先佢話有人影佢 原來就係你地班死毒撚

我胸襲iu

等佢一路打機一路搞佢